我不信愛人離開竟可變密友

再嬉笑也難忘記為你怎樣淚流

無謂要放未放手